屌你老母呀「老鳳冰室」，影撚衰晒老鳳個名

支持老鳳踩場

有冇得告佢侵犯版權

屌名囉

支持老鳳去拆佢招牌！

係你影衰間冰室喎

邊有人識你

贊成樓豬改名

無人識人呀

你藍屍都幫?定係你係奶共狗?

冇必要
老鳳只需要講清楚自己同呢間藍屍冰室毫無關係

支持老鳳喺佢隔離開返間真。老鳳冰室

屌

一係你改名

食過
好撚好食 個黑松露海鮮炒飯好撚好食

但你影衰人地喎

間野唔係執左咩? 呢家個位好似新香園

去開深水埗嘅可以睇睇
係執咗就

你咁講嘢其實你係咪奶共?

建議樓主每日開post問間店老闆用左或右腳直至佢改名

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

鬼鼠奶共狗 沙皮狗(狗隻#133680) 嘅分身

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問魯班七號(狗隻#132525)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

魯班七號(狗隻#132525)俾人屌就玩反彈屌返人，點知佢大撚把痛腳俾人捉撚住

揾燒山

朱奇，沙狗，魯狗見晒

終於揾到新領事館新竇

狗竇黎

美帝快啲拆竇

老鳳出個post只要有少少唔完美
即刻又引到成班奶共狗衝晒出嚟吠
你班奶共狗不如聽吓自己吠得幾撚難聽

而家又冇晒聲氣

靜.gif

老鳳都算係連登仔成日講嘅「引戰撚」
不過引班奶共狗出嚟吠其實又幾好玩喎
俾人睇撚穿你哋真面目

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問朱智賢(狗隻#17799)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

個post稍有少少唔完美
佢哋幾隻奶共狗會衝晒出嚟吠

收到order又唔知去搞邊個post

對蚑共嚟講，連登而家極難滲透
咁佢哋好自然就會搵出邊個追擊班奶共狗追擊得最勁
老鳳好明顯已經俾蚑共鎖定咗目標
甚至佢哋想嘗試搵晒各種線索搵出老鳳究竟係咩人

好好彩嘅係老鳳嘅資訊保安做得夠
佢哋完全冇辦法起老鳳底
而家老鳳已經唔喺香港
啲奶共狗得個吠字乜撚嘢都做唔到

ching真係小心啲

老鳳研究緊點整保護家居用嘅高壓電裝置

仆街原來藍 葵芳有間
以後唔撚去了...兩間藍店（金潮同老鳳)拍埋一齊serve死藍屍算啦